最近做ielts卷做到想喊

天使呀

上星期考完 等緊result

好累

毒到出曬汁

想要幾分

已經開係動物台都要俾人批鬥
係咪想迫死毒撚呀屌你老母

6.0以上 學校grad requirement

毒撚就應該被滅絕既生物 唔死都無用

btw我考writing出diagram

收嗲啦屌你老母

辣殺毒撚 社會蛀蟲

唔死都無用

我見到呢類都應該唔識做
咁你點算

跟龜老師學習吧

頂硬上 我估overall得5.5-6

對

渣ga 中6裸考食老本有6.5 6.5係外國升學min. requirement黎

Ielts唔洗操㗎

我英文咁撚廢刀有6.5

牙醫牙醫

乜

邊間
冇6分就grad唔到